[投票]中環摩天輪$20, 你坐唔坐？

坐！廿蚊夠平！
唔坐，賊贓嚟！

負評個解釋？